樓巿跌會唔會影響銀行股？

想入11同5仔，但驚一入就俾樓巿線到pk

會

沈日$64 入了005

跪低左

銀行做按揭你話呢